[Kickstarter] 全球最醜惡黑警boardgame上線啦!

前文:

(極醜惡Boardgame) 震驚800萬人! 黑警貪污證據確鑿!

我地隻boardgame終於上左kickstarter啦!

我地之前本身有寫2月1日上kickstarter, 但時間實在太緊絀, 我地最後要delay到今日先上架, 真係唔好意思

Kickstarter link:

(Early Bird只有48小時, 到2月8日的中午12點!)

介紹多次隻game先：

『千億探長』是一個關於背叛與懷疑的遊戲。遊戲中，玩家會隨著遊戲的進度選擇(或被迫)轉變陣營，你可以堅守信念與隊友共同勝利；倒戈投靠敵人；甚至可以背叛隊友單獨勝利。你沒有永遠的敵人，也沒有永遠的朋友。

『千億探長』與其他身份類型遊戲最大的分別，就是在遊戲中會有變節的機會。每個廉潔警員均有機會收受賄款(來自貪污警員及探長)而變節成貪污警員，勝利條件變更為貪污警員一樣；已變節的貪污警員也有可能被其他玩家暗中燒毀賄款而"洗白"。
同一陣營愈多人不代表該陣營會有較高的勝算，相反，你有時可能需要暗中嫁禍或背刺某些隊友才可以勝利。 記住，在千億探長內，你不能相信任何一位"隊友"，因為他們也可能在為自己的單獨勝利而密謀鋪路。你只能相信自己的野心!

俾d圖大家睇下, 已經係接近final version

Game Setup:

終於喺kickstarter launch啦
希望大家唔買都可以幫手share下 (share facebook page個post 仲有機會得到我地隻game)
有咩update會喺呢度, fb同ig同步更新adore

FB:
IG:

支持

係連登賣野

好似幾好玩

支持indie野

已付270

真係幾靚D 野
支持！

點玩架

粗略玩法大概係遊戲分3個陣營, 但係某d陣營可以透過某d 特定條件去跳船
你可以同隊友1齊努力去完成勝利條件, 又可以密謀鋪路準備跳船, 更加可以選擇自己1個單獨勝利
跳船唔一定會令某一邊易贏, 有時仲會搭沉左人地架船

終於上線喇

推

$270 個early bird 冇曬

Sorry巴打, 估唔到大家反應都幾快

好期待
係咪11月先有
到時再填地址？

見到隻game 諗起雷洛

你大我呀.jpg

買左盒當支持下 雖然唔識玩board game

係
地址方面如果100%funded會喺個campaign完左之後叫你填

的確有佢嚟做參考

Thanks

玩法同題材都吸收wor屌你

個名改做五億探長雷洛即刻買

會唔會整多個DLC 或者EXPANSION 叫跛豪

一樣名

可以諗下
而家個expansion係1974, 1974年發生嘅事同個expansion嘅內容好有關係

係咪想講吸引

會被告到甩褲

會唔會加碼

Reward no longer available

幾時有270

因為限額, 所以early bird俾人搶曬了, sorry巴打
而家base game仲有early bird價, 我地完campaign個時會再俾所有backer揀expansion做addon, 咁樣買都係會平d架

加碼應該唔會了
但係可能會加d customize 野, 即係可以俾你改人物樣個d

嘩屌好彩之前有試game, 趕到買early bird

留名

多謝支持

即是先買$200 後加1974?

係

利申：隻game其中一個有份整嘅人

買了，大概幾時有

預計11月出貨

咁耐 有無得加速

話時話，有冇中文version

有得更早出貨會update大家

其實隻game d字好少，我地會整中文rulebook但係未必整全中文版

係sor

買了，要加速啊

多謝巴打支持

base game early bird得返1個鐘唔夠!

base game early bird得返1日唔夠!
屌打錯

支持本地創作！

幫推

呢啲垃圾值幾百？咪玩啦。又係想借連登賺錢

你第一個project同今次個畫家係唔係唔同人

Extantion 東方既白粉兄弟～

不要再說了

買左2套~
一套俾自己一套送俾人！

加速加速

好多謝巴打支持

巴打係唔係有咩介紹

推推推推推